媽咪麵神點睇7500?

召喚媽咪麵哥求指引

我屌你老母 冇人想知

又話係信徒

靜啦屌你老母

我唔想做下一個3175

7500就係我喜歡的股票 我喜歡的事業，非常喜愛！！！！！